# Vision por computadora
En este repositorio se encuentran los trabajos prácticos de la materia: Visión por Computadora.
Universidad Tecnológica Nacional - Facultad Regional Córdoba
Autor: Danel Schwab Urbani 
Legajo:71877

